今鋪信錯李居明

2019年股票以水入運, 但木吸走水力, 所以股市時升時跌或有三次股災 ! 股市會旺三年, 要在2022年2月後, 股市會見二年熊市 !
2019年農曆4月會升至5、6月之間, 8月必起, 10月必跌, 高位在28000-32000, 而低位在21000 !

今日就係農曆4月第一個交易日

風水佬都信

粵劇特朗普

得不到分數

大迷信潮爆開運王

都未到年尾成績表冇咁快出